學術研究：男/女/朋友想扑野但你又唔想扑，點樣say no係最好

冇理由次次都話好倦架，係咪

聽日返工，不了！

bb我幫你用口

頭先出去扑完好攰

簡單啦，直接俾錢佢去叫雞

好紳士

同佢講：我今日扑左喇

我唔係gay

頭先出面屌咗

朋友想扑野？
咩朋友咁好玩

咪SP囉

近排睇蕭別離

死開啦八婆

唔理佢咪得

係咁撩你都無反應就知掟架啦

講到明唔想都好...最慘係佢唔想, 但然後射個波落你度

最怕我女友係唔係好想時只會話"是但啦", "你想啦", "我無所謂", "想插咪插囉".... 但聽語氣都知佢唔想 (同想扑野既女扑過就會知女人想要果陣係唔會咁講野), 但到你話, 咁好啦我尊重你, 唔搞喇, 佢就會倒轉頭話: 拿, 唔好話我唔俾, 係你唔想要咋, 我無所謂架... 但如果你堅持要, 到佢扮死魚時就會話: 拿, 你話要架, 我咩都唔做唔郁架喇, 你想就自己落力啦... 然後就真係全程等我自己好似同Mary 玩咁... 插多兩野都無癮啦

俾佢玩死

結婚先做愛

所以呢啲女人抵俾人當雞當飛機杯
咁大個人就成熟啲要就要 唔要就唔要

想像到 玩住手機死魚咁

喂 得未啊 快啲啦

所以遇到佢唔係好想要果陣我會寧願休返條褲攬下佢就算, 等佢走左之後開pornhub DIY算....

巴打好慘
人間悲劇

都唔係既, 有得DIY 都好...

我知有D 老公, 個老婆唔俾, 但又唔准老公睇鹹片/幻想其他女人, 淨係准佢入廁所射唔好煩到佢... 呢d 先係人間悲劇....

大佬, 捐精都俾本九龍十隻白虎你睇啦...

好慘
我知咁講實有班女走出嚟話到底鍾意條女定只係想扑野
但呢啲生理需要
如果結咗婚又唔比
未來幾十年點對？

呢個case如果有外遇值唔值得原諒